用儲水式熱水爐巴絲辛苦了

我用煤氣爐沖足15分鐘好舒服
加埋浴室寶真係無撚敵

三分鐘沖涼你地成個冬天點過

渣GA

咁既天氣你同我講要開熱水爐?
我仲沖緊凍水涼,
樓豬都係好廢

煤氣爐水溫唔穩定，都係垃圾
緊係用三相電電熱水爐，熱水即到又溫度又穩定

上個冬天冇用過熱水爐

巴打你廢唔廢啲？

好想問下林超英前台長係點沖涼
佢應該燒柴

如果廁所夠大可以浸浴就好

同港燈中電申請拉三相入屋,幾撚有霸氣
其實有數碼恆溫煤氣爐,仲講唔穩定係咪以為90s個堆要打火同開窗沖嘅廢爐?

儲水式熱水爐
我已經習慣左 一個人沖涼

已經脫離 但為了一年一度盛事 仲有一個浴室keep住儲水式 來吧 冬天！

坐監係咪都係咁上下貨仔？

今日天氣凍了，留個名先

坐完監出嚟？
電控煤氣爐極穩定

推下先

我屌你老母爛臭閪煤氣撚

我祝你煤氣爐爆炸換儲水式啊

隔住個moon都聞到浸酸味
btw你個名

又係時候問候下儲水式巴絲